獨立調查委員會，得啖笑！哈哈哈。。。

香港人醒醒啦！你哋以為有咗獨立調查委員會之後，班黑警就會得到應得懲罰咩？我話俾你哋知，係唔會，乜Ｌ懲罰都唔會有，大家唔好再有幻想。

睇番過往幾次獨立調查委員會紀錄：

南丫島撞船事故
調查委員會講得好清楚，佢哋嘅職能只係…

調查委員會負責調查撞船事故的起因，並且就此作出適當的裁斷，考慮及評核香港有關載客船隻的一般海事安全情況，及研究現時監管制度是否足夠；以及若果有需要，可以就有關措施提出建議，以防止日後再發生同類型的事故。”””至於是否有人需要負責刑事或者民事責任，則不屬於調查委員會的職業權力範圍之內，調查委員會不會亦不能夠對此作出裁定；其他刑事檢控和民事索償事宜，亦不包括在委員會的工作範圍之中。”””

沿水事件
報告批評水務署、房委會、承建商等集體失職，未能防範在供水系統中使用違規焊料，直斥各方輪流將責任推卸給別人。但無點名誰人要為鉛水事件負責。””””時任政務司司長林鄭月娥表示鉛水事件顯示現行制度有問題，惟看不到有任何一位公務員要為此負上個人責任。””””

教院風波
報告發表後，羅范椒芬向行政長官曾蔭權申請於7月1日起提早退休並獲接納。其後，羅太發表公開信，強調自己沒有干預學術自由，””””希望自己的請辭能夠引起社會人士對香港「崎形的政治生態」的討論和反思。””””

咁多例子，咁係咩概念呀！即係乜Ｌ都無呀！
唔好以為獨立調查委員會係神之劍，可以斬妖除魔，係無可能，我話你哋知。

如果真係有嘅話，最多話某某黑警高層決策有問題，譴責，檢討，然後拍拍屎忽走人，退休金繼續袋袋平安。

至於前線打到我哋仆街，甚至開槍射我哋嘅速龍、防暴、黑警，仍然笑騎騎，穩袋OT錢係度笑尻我哋，發夢以為可以懲處佢哋。

我再重申，佢哋當我哋傻仔喳，唔好再係度叫解散警隊，刻不容緩。咪Ｌ再發夢，解散咗又如何，佢哋一樣穩袋OT錢，退休金，然後繼續笑尻我哋。

當然唔係話唔再爭取獨立調查委員會，而係爭取獨立調查委員會之餘，要再加多樣，”””點樣懲罰所有知法犯法嘅黑警”””。私人檢控、刑事追究、索償…乜都好，最起碼要令佢哋無退休金或其他懲罰，總之要有懲罰。要叫就叫，嚴懲黑警，監房有請(大家再發揮)。

我想講嘅係一定要有懲罰，因為依家佢哋根本係唔驚我哋，一樣照濫捕，照衝入屋苑、商場、店舖拉人。我哋最多可以做嘅只係投訴，投完訴，佢哋一句有改善空間，然後便close file。

所以依家我哋要集中火力，爭取獨立調查委員會之餘，要有懲罰…制度…尤其是前線黑警。

同意請正皮分享，反對請發表意見。
Ｐ牌推唔郁。

開post前有無搵過連登有幾多個好似你咁既post?

搵唔到，請指正

KEYWORD 獨立調查委員會
3個月前已經有post講緊類似你講既野

多謝CHing